（唔想輸既入）敵人反對我擁護

記住勝利方程式，勇武>和理非>勇武

以靜制動，只漫步，不沖擊不裝修

人權法就過，唔好做不利自己既野

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但黨鐵而家咁撚樣你都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

「緊急」要草船借箭啊！！！

勇武和理一人讓一步 再次合一！